維尼輸完貿易戰

又搞個全國病毒出黎

維尼新年講話冇提過武漢沒事兒

要輸了
今次真係輸喇

維尼：我地自古以來都無呢個地方

有藉口走數，再利用武炎殺人，充公財產

5000年歷史都無出現過武漢呢個地方係中國版圖上

再加多場地震就...

台灣統一大夢幻滅
香港繼續攬炒
貿易戰就比特朗普撚到hihi
仲有咩係未輸?

未輸完

肺炎死亡人數全球領先

你識條撚咩

中國太多人

唔整個病毒出嚟殺緊啲人點得

武漢之前仲要暴動過

仲可以借機輸出病毒搞香港

中國成最大贏家